突發有片！ 黑警俾人打到昏迷倒地！

爽撚到

留名睇連登仔話香港人廢柴唔敢做

香港人廢柴唔敢做

大陸打警察成本無咁高坐半年至1年

幾撚時有昏迷過

自己犯法講到好似對方唔岩咁

香港有國安法唔打得

：連狗，I choose you

真定假

#4已經有